交友app真的這麼好玩嗎?

見你ig定期咁會多一個女仔既follower，
假日呢個情況特別犀利，
就知你玩梗交友app，
希望你玩得開心。

識下個啦你都

識到好多，亦有條件好過佢，但鍾意唔到人

關無撚事咩 咁撚多不滿既話你又玩埋一份囉

好玩過你咁啦